有以色列自駕遊嘅入嚟，畀下意見

目的：一家人自駕遊遊以色列，父母係耶撚。我唔係。
途經：全國自駕遊（巴勒斯坦，耶路撒冷除外）
日數：大概14－21日, 我仲Draft緊.

Day 1 - 9

Day 10 - 14

問題：係以色列揸車有乜嘢要注意？支出幾多一日？免費泊車容唔易？治安點？有乜嘢我漏咗無寫要去？

唔知安息日係咪真係冇人出街

少 唔係無
去到Tel Aviv就可以話無影響

我未去過~等你report~

我之前去過一次
主要係Jerusalem 同落去埃及前嘅Eilat
除咗啲嘢貴之外其他野非常好
因為好似入咗宗敎版迪士尼樂園

點解唔沿西岸揸去耶路撒冷
唔好見人週街泊車，你就跟住泊，當地牛肉乾貴過香港，盡量揾咪錶/停車場泊

樓主諗住幾時去咁快plan定

分分鐘下年都去唔到

我凈係知道耶路撒冷好難揾位，所以我無過係耶路撒冷渣車。
西岸就費事渣車。
其實正確啲講係以色列管理，我先敢渣車。
因為西岸宜家好多地方都喺以色列管理。

宜家PLAN定就差唔多。

我覺得2021年OK。我PLAN定係2021年12月。

入西岸小心，安息日有可能唔畀出耶路撒冷

Weekdays去就OK.